[明報新聞] 魯爾：C朗年紀漸大失速度

【明報專訊】皇家馬德里名宿前鋒魯爾表示，年紀漸大已令32歲的基斯坦奴朗拿度（C朗拿度）開始走下坡，但仍信對方的水準勝隊友。

魯爾說：「C朗拿度失去速度，隨着年紀漸大，這是正常的，但他仍有質素，水平仍高於皇馬隊友。」C朗拿度今季上陣33次入26球，相比於過去6季場均入逾1球明顯遜色，當中踢足歐聯8戰只入2球更惹人詬病，魯爾續說：「他或者正嘗試減少單打獨鬥。不過，這也是他不習慣之處。」

水平仍高於皇馬隊友。

有幾多前鋒32歲仲係頂班?

33場入26球都唔得

廢魯 算鳩數啦

魯爾除左識執死雞仲識mud?

費托32歲個陣有冇佢一半？

歐聯八戰只入兩球？ 對拜果兩球？

水平仍高於皇馬隊友叫唔得
你思維到底有幾奇怪

起碼要勁過美斯